其實10月1日國殤日有樣好重要嘅野，入黎睇睇

其實要滅共單靠我哋外部勢力有啲難，我哋仲要內部擊破先得，係時候要連同淪陷區入面啲人喇，所有人同我做野，用盡你嘅人脈同方法，向你所有親戚宣揚出去，喺微博微信宣揚出去，向淪陷區嘅人不論係年長一輩定係新一代，文宣10月1 日國殤日革命，出黎反獨裁，為受壓迫嘅人出黎，解放中國，建立一個真正為中國人民服務嘅政權，一個真正由中國人民掌權嘅國家，反抗呢一個暴政，呢一個詐騙政權，就正如今日港大嗰邊咁寫（承先賢之志燃革命之火），即使失敗都寧願作為一個人有尊嚴咁死都好過做奴隸咁苟存。
文宣組做野

推

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

一定要叫佢哋好好咁運用airdrop